我地要帶起一場hashtag感謝運動 eg寶礦力

為加強支持，並提供免費宣傳比支持今次運動嘅唔同行業嘅公司，人物等(例如餐廳，youtuber，廣告商等)，我希望有IT bada可以整個list整合，放上網並keep住update，等市民可以容易見到咩product/餐廳支持運動而選擇消費

例如最近寶礦力支持抵制tvb，我地add佢入list，大家買野可以傾向支持該產品，買完產品，影相並po ig/facebook hashtag #thxPocari

餐廳，日常用品等如是，格式係 #thxZZZZ (ZZZZ係個品牌名)

Online list Details
。要有search功能，大家可以直接search
。最好有個hashtag建議，更統一，更容易成風

Sharing Details
。無買product都可以開post hashtag支持 (唔鼓勵用story)
。如果list整好，大家係post度寫埋條link，鼓勵其他人用

有興趣嘅IT bada可以tg我，我開group大家一齊搞掂佢

如果成風，成果會好大，hashtag感謝運動hashtag感謝運動搞唔搞得成靠大家啦！

第一炮，大家集火thx左寶礦力先! #thxPocari

Push

push

#thxPocari

推

好

用google form最穩陣

#NoTVB #NoFakeNews

寶礦力廣告都正

大j keep住拍片，教育咗好多00後😂

#YesPocariNoTVB

多謝寶礦力。

支持
等多啲客唔落tvb廣告

啱 pr見到coverage多就係用啱channel去promote

我無野講，行動最實際

點解唔直接#ThanksPocari

已出post 推

推
行沙田記得一人一支

Hi Stella
Btw support

之後遊行寶礦力做sponsor有冇得諗

#多謝寶礦力

我冇野講

除左#thx[*], 建議加多個統一既hashtag
可以集中所有post, 個數大d睇落, 更加容易說服d公司抽起tvb廣告

啱啱想同樓主講小心自爆
好彩只係新account

無事無事

諗起當年多謝shell運動

大力推

Instagram Hashtag #AntiTVB